印度媒體報導中國釋放10名印度戰俘 包括1中校3少校

即時新聞／綜合報導〕中國和印度近日在拉達克（Ladakh）加勒萬河谷（Galwan Valley）爆發衝突，印方至少有20人於這起高原肉搏戰喪命，兩國緊張關係逐漸加劇。印度媒體報導，中國18日釋放10名印度戰俘，包含1名中校和3名少校，意味著中方占據上風，印軍雖未證實，但表示印方沒有任何人失蹤。

《印度人報》（The Hindu）報導，17日晚間中印軍隊進行少將級會談，兩國達成協議，18日下午5時左右，10名印度官兵被釋放，包含1名中校和3名少校，他們沒有受到任何傷害。

·········

戰狼

其實係唔係已經打緊仗
但D消息唔浮出黎
無啦啦又會有10個俘虜

我估大陸都係吹水安撫啲小粉紅

佢地啲士兵一入伍係咪由少校開始？

睇唔明 印度話冇人失蹤 但支那又放到戰俘出黎?
支那飛機聞?

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀

係咪subedar major 當左major

高山部隊係特種嚟

點解會有咁多官

印度d咁高級既officer企到咁前線既

笑撚死,
又話戰狼, 俾人哋打死幾十個都唔敢開波
正垃圾, 得個吹字, 收皮啦

吳京上場未？

支那蝗有備而戰，個個攞齊架生玩偷襲

少校咁高軍階都要肉搏？

而家官階好泛濫
香港你見有幾多警司

另一單新聞話係衝突後印度指揮官本來係想去談判
點知中共殺左個指揮官

將幾個大廈保安釋放，就當自己贏

8國聯軍個陣咪一樣
虐殺來使都做得出
有咩唔敢做

區區一個邊界又中校又少校 喂你吹水都吹得正常D呀

成個參謀部上咗前線

本身係去講數，點知支那狗偷襲

肯定啦
講數先會高級行前
預打既點會又上校中校少校係哂前面
尉官帶隊嫁姐

戰俘乜唔係話唔係打杖咩

支那式數字

中校係起點

自由時報係台灣既
放左戰俘出黎齊數無人失蹤

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

China has freed 10 Indian soldiers seized in a high-altitude border clash in the Himalayas which left at least 20 Indian soldiers dead, media reports said on Friday.

The release follows several rounds of talks between the two sides in a bid to ease tensions after the battle on Monday, in which scores of troops from the two sides fought with nail-studded batons and hurled rocks at each other.

The 10 soldiers were freed late on Thursday, the Press Trust of India news agency and other media reported.

詳情睇哩到

人地本身去講數
講數唔派個高級既校官去唔通派個新仔同人講數?

點撚知支那狗一黎就咬鳩你

印度佬係指揮官衝最前？

老解伏擊人緊係佔上風啦
係殺左20印度軍，但人地冇裝備都打死40個
印度佬裝備好的話都唔知要死幾多個

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手入去推，唔該哂大家

死咗嗰個上校叫
Santosh BaBu
Santosh喺印度係相當高級嘅種姓

最慘係准將都俾人打

印度唔係贏到開巷咩點解仲畀人捉咗俘虜， 印度手上應該有幾十個解放軍， 明明赤手空拳打死40摺被， 點解有啲似俾人摺被咁摺埋咗

支那軍死40個，呢個消息未經證實，係印媒單方面吹

自由時報越睇越似大紀元D FD, 成日都出流料同飛機文

但佢哋幫共產黨打飛機都係第一次

武漢病毒係美國

同倫敦金一樣 總經理起步

睇住支共唔敢打仗又要裝兇作勢咁真係好撚過癮

印度跪左了

Colonel 真係死上校

呢個係印度戇鳩
打架靠武器
赤手空拳

所有同印度佬共事過嘅人
都知佢哋所有野打三折就差唔多

一開始300持狼牙棒共軍偷襲75印軍

結果可想而知

共軍應該有人傷 但死就未必

戰狼 賤螂

今次根本係大單野黎
兩國軍隊高官和隊，但係支那搵人伏擊

根本同宣戰無分別

和談

後來印軍從附近哨所叫咗增援
雙方人數應該係差唔多嘅
共軍嘅死傷應該係後來嘅混戰

無就仆左出黎講啦

自己睇路啦
已封鎖會員 - 你知道得太多了

雖然唔啱連登仔河車， 但共軍應該大勝， 如果唔係印軍咁鍾意拍片應該會有片放出嚟， 或者捉咗解放軍俘虜，而唔係畀人捉返轉頭， 同埋 河谷搵屍應該都會搵到共軍。

俾人伏擊呀 你俾人係條街斬 會唔會拎到把刀出黎呀

你都戇鳩
果度軍事區域，明知有衝突都唔帶架親。
你行果條街係軍事區域？

1984情節
今個月同北泡friend同印度打
過兩個月調番轉

支那 咪又係靠 人多+ 武器 仲要偷襲人地

講出嚟都醜啦 , 仲好意思死傷多過對方

垃圾最叻打飛機

伏擊你攞咗咁大着數 梗係低調處理啦

支那扮捉到對方高級軍官，又扮放人。

打佢老母啦

你想佢拎咩架生？

呢度話有成堆印度人衝去邊境

俘虜10，一陣對面出金剛King贏哂啦

果度係雙方協議好既非武裝區呀

200人圍60人最後印度佬撤退，有戰俘好正常。

World War Z 咁

咁可以兩睇嘅亦可以係印度果邊唔認嘅

不過咁早放戰俘有d唔正常，因為戰俘係用嚟做交換條件多，但係又睇唔到有乜交換過

所以係好有可能支那自編自導俾班小粉紅打飛機

好簡單 印度話你一係放人 我一係入去解放人

好癲

支援嘅600人 係後來在2（4？）公里以外過去
過到去時75名印軍中已有些被俘虜
共軍死傷係有可能嘅 因為中方沒有公佈
大家都係鳩估

咩事